Billie Ng話baby condom老母養大而家既連登仔

我老母就唔上baby condom既
我老母都冇上
我老母係baby condom jm

邊個嚟？

唔好成日放啲垃圾上嚟

熱狗嬸

咪follow d 戇鳩page喇

無人想知

又係喱個撚人
屌佢老母把口咁臭，好心睇住自己個老公先啦咁撚得閒

熱狗最鍾意一班垃圾圍爐取暖

唔好咁啦 Auntie冇上過baby condom

2002年，俾你計到盡最大咪得17歲
仲未計個時condom邊有而家既會員數同風氣

同意佢既睇法

佢係咪講緊迷雲黨點圍爐，點政擊異見者？

熱狗同帝吧係同類生物，只要唔主動睇佢地d圍爐gp，如同世上無存在過一樣

係咪淨係針對新會然
舊嗰班好多2008已經喺高登出沒, 搵bk班女人做老婆都唔得掂

128 維園見

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

50路😂😂人地老來得子 都未必睇到個仔娶新抱㗎

唔熱狗水泥隊攻陷高登，又邊有連登呀熱狗嬸